94巴絲終於開到新po之35

各位94巴打絲打 返工既or返學既
無聊就入黎吹下水啦

終於唔使等到19年先開到新po啦

三連咁爽？

你都可以試下

留名

🤟🏻

好空虛

寂寞嗎？

又要返工！！！田

merry Christmas

大家咁話啦

lonely, lonely Christmas

早

沖個靚涼就去瞓

收工喇？

係呀

你收工我開工

你瞓覺時我開工姐

我哋嘅生活唔一樣

好靜

好忙呀

新人留名

食咩好

我都未諗到
所以唔起身住

食下午茶喇

應該會去飲茶

識嘆

咁先係人生

見親工都係等消息

你地好

Hihi1234

大佬出現

收工啦

以我搵左幾個月都未搵到工嘅經驗話你知
等超過一個禮拜=唔請

大佬喺邊度

我啱啱入黎既時候 佢地已經稱呼你為大佬

啫係都要叫一聲 長老

呢度有冇人覺得自己番緊頽工
感覺如何

黑鳩大大！！

俾你做返大佬啊

邊個冚家產成日鬼鬼祟祟負皮呀
唔妥我出黎隻揪呀 屌你老母

長老！

比番個正皮比你 唔好嬲

大？邊度大啊

都係你最好

我係最好既

Ok

依度係咪冇歐洲時間人

日本時間

日本應該都已經訓左 你搞緊乜 唔訓啊？

掛住你囉

掛住睇小說

你又係邊個 我的媽啊 你去旅行？讀書？做嘢？

守護天使

其實我仲喺香港 上個月去完日本轉唔到時差

日本時差唔係得意義1個鐘咋咩

被你發現了添

已經係朝早6點囉 你係咪唔使扮工

別深究這個問題

係咪唸住直落唔訓

其實好想瞓。。。。。。。但又好想食早餐。。。。。。。

我幫你揀 整個豆漿粢飯加油炸鬼 再去訓

台灣早餐 粢飯我唔食
差d以為你話你幫我煮

幫你煮就更加冇可能啦 我依家過緊飯來張口既生活 連幫自己煮都唔使啊 又點會幫你煮 不用太羨慕

BTW 唔係台灣 係上海

咁跨張 有錢絲打

又好似係。。

係唔需要有錢 有識煮嘢食既好roommate就得

返工狗

所以日後都要搵個識煮嘢食嘅男友

roommate,我仲以為係老公添

輕輕一推

推下先

放假喇

未訓？

未呀 睇梗劇

有無夜鬼

玩下手機又到半夜

各位早 我仲未訓

幾點?

食完邊爐肚屙

十連

邊道？

無人流嫁

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

臨近聖誕 街上情侶一對對

幾時都一對對

不要再說了

dry到冇晒反應了
習慣就好

無需要快樂 反正你一早枯死
如果有眼淚 只不過生理分泌

啱啊 跟住幾個single frd一齊圍爐

single fd都冇
當天我注定一人 冇野食又冇氣氛

我成堆frd都係得番我同另外一個仲係single
來吧 我同你傾計密密傾

出完去撚貓 成身貓毛

好彩我無事

返工無遲到 勤工獎金仲唔係我？

無早到就收皮啦

上堂上到巧眼訓

Lonely lonely Christmas

唔洗咁灰 仲有大家

抬起眼望望 什麼叫絕望

靜到你⋯ 聖誕節行山有冇人跟

聖誕去打工

行咩山

大棠果邊

help push

大家平安夜有咩做

有工返好過係屋企on99

出去都係on99

一到24號就靜晒

成班偽毒

係屋企訓覺咁過

好眼瞓

94絲打出曬去玩lu

日日都好眼訓

番早真係好攰好辛苦

哪有女.JPG

lm

94絲路過 係咪有tg gp? 想join

94巴路過

94想入gp

add左

個gp仲係好靜?

可啊可以試多次啊，我攞人地部機試ok喎

上面個LINK唔得喎

終於見返94

歡迎你

18年最後一日 留返條毛先

2019輕輕一pish

推一下

2019黎人報到吓先
@芬蘭

happy friday 各位

極光好靚啊
by 用肉眼都睇到綠色極光、又用電話都影到極光既好好彩朋友

終於捱到星期三

玩到咁遠。

今日星期四ching

番夜班的我仲係星期三

ching又係保安?

咁ching你係?

已經番返去現實嚕

絲打

回來香港工作?

娘娘錯頻?

讀書

讀咩?

點解市面冇94絲打 好想拍拖

psycho 唉
你又唔使訓？聽日唔使扮工咩

心理degree?

瞓唔到

放假

我都算係放假 寫paper中

我。。。

ching做咩事?

幾好呀

你又做咩事?

依個係要解釋吓咩意思

要拍拖唔一定要搵特定年份既人既

無代溝嘛
又唔會嫌你年齡大細

心可以再動嘅姐

可能係嫌你年齡太大呢

有無代溝係睇人姐
我同我細佬差八年都無代溝

25都俾人話後生

屋企人哪有代溝。。。

我話緊做情侶 有d笑話,回憶只有我地94知

我已經俾班20歲既話我老

我唔會話你架。

5年一個gap

有咩笑話/回憶得94知 利申同大多數94唔同屆

卡通片呀果d姐 笑話暫時未諗到,殺龍巴斯果類

係sad but true

3年已經一個

所以搵對象,同齡最好😂

btw 上面咁到負評我

邊個咁憎你

雖然我高傲,但宅心仁厚;我低調,但係受萬民敬仰。

btw鬼姬仲唔瞓?

夜班

萬民敬仰？!乜料啊
btw，你又仲乜唔訓

咩野夜班咁慘

感情台台主是也

隔離post傾傾下就到依家,好肚餓。。。等落去食早餐

冇感情 係咪都有得傾

有,你想傾咩?

hello

傾 點樣有感情

哇 係94既po

要咩感情?親情?友情?愛情?

hello ching

Halo相

Hello
好想訓教

返梗工？

放咗工 攤咗係梳化唔想郁

早啲訓 聽日起身返工

最sad莫過於此 無限輪迴

可笑嘅每一天

我......
聽日放假......

公平咩

我有時要連返兩個星期

我一直都放緊假

係無野做定點

人民公敵

正常

上晒堂 唔使番學 寫緊paper

加油呀 寫完又去玩

唔係咁安排咩

我已經去左玩

咁曳 仲喺芬蘭?

番左黎啦 已經去左差唔多兩個禮拜啦，係時候要番返去現實

見到聖誕老人?

現實係再去旅行

見到啊，佢d廣東話好掂
現實係繼續摺係房，然後瘋狂睇文

聖誕老人無送過禮物俾我,係咪我曳

現實可以變成做户外活動,行下山,做下GYM,做義工,參加興趣班。

你講你既現實啊嘛；我既現實係睇文

我現實都係做GYM打波睇小說打機,好悶架炸

你睇咩文

推

我寫paper要睇既文
你唔使番工咩

哦 咁無計,寫paper d文真係GG你

我放假做姐 番工架

咁你放假都好充實啊

孤獨L係咁

自己一個去旅行都好爽
依家唔睇文，睇到攰，睇書嚕

去過日本好多地方

睇咩書?

去其他地方啦
我睇個d正常人都唔會睇

英文弱雞 去不了太遠

咸書

咁你食日文咩？去台灣囉
Psycho書 依家仲有人睇咸書既咩 上網乜都有啦

算識少少咁啦

台灣地震

心理書姐,我都算讀過心理 平時去書局睇

所以正常人唔會睇

邊個咁有恆心keep住負皮

好精神但又要訓

可能太仰慕我

做下運動會累d

應該就係啦

娘娘仲唔瞓?

你大概唔太了解我 新人

tg了解下

其實點解?

我唔係香港 你又唔訓？

等你上線

不公平

哇 無上水幾日
推得咁快呀

有娘娘

掛住你呀嘛 娘娘

又沉左底

推下囉

雞

pish

係桃子娘娘呀

新年 新人留名

新年快樂

新年快樂 咁靜既個post

94全部偽毒
唔需要圍爐

得我一個真毒 其他全部都唔係94

偽毒可恥！

即刻圍爐

好悶呀

唔使去拜年咩

扮工時間

又冇收好多利是

得四個同事派

咁少 不過好多冇啦

你呢 返工定拜年

果然係扮工啊 秒回
我仲jetlag緊 想訓覺 但好精神

去邊玩完

放假番黎香港過新年

悠長假期

兩個月 跟住有要番返去

兩個月周圍hea 玩得開心d再返去

啱啊，但依家仲好辛苦；想訓覺但個人好精神

攤係床 合埋眼 播純音樂 一陣就訓著

好精神啊啊啊啊

好無聊呀

點解唔拎埋今日 放到星期一啊

放假仲悶 返工有得同同事吹水算係咁

拎唔到

約我

i am back

好耐冇入過黎，呢個post好似沉哂wor

我係呢排好忙
其他偽毒唔知

近排個人十分頹

班娘娘都唔推
梗係沉啦

娘娘呢

佢地溝到仔
仲理我哋咩

誰人像我這種孤兒仔淪落到谷底

垃圾POST

冇人既

hi 呢排太忙
同埋無人推

突登search下有冇94吹水post 點知冇人講野

我地全部入曬小圈子tg谷

有冇得加埋我入去？呢排好悶，想同人傾多啲計

加埋我

97踩場

開谷post必沉

唔好誤會
個谷都係沉的

入死谷留tg ，緣份到自然有人add

Tg: Owen1314

o靚仔唔好咁串

我唔係囉

Tg: tclxyz

全巴有咩所謂主要都係傾下計，識多個人冇壞既

全巴仲好傾la18+

推一推，聽講admin add人
快d留tg la

新人lm

你95年啵

Tg: @tookcool

禁個起底

就快甩難

?

辭職信遞咗嗎

推下
返工忙撚到

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

有兩個post

我地又仆街既
入曬小圈子

我哋歡迎所有94朋友嫁

得閒pish下

隔離post 香啲

推下舊POST

咁應該去邊度呢

啱啦 得閒pish下

兩邊去

呢到繼續

樓主呢

你個名好熟口面

hi

人呢

黑撚大哥

進仔

桃子

幫韋帝爆埋呢到

無人開新POST

呢到繼續幫推1001

沖完涼 重生 可以再戰到凌晨

鬼姬hi

奶西

喂喂

人！

留明

多啲黎吹水

原來之前有個post未推完

yo

真之前d post d人都唔見晒

叫我？

yoyo
韓國果邊點，市民多唔多出街？口罩有無得買？有無人超市搶野？

真呀，特登叫你

超市冇人搶野吵 呢度個個出街都有八成日人戴口罩
不過好難買到口罩

因為大陸人同香港人都去韓國係咁買口罩，見到香港d代購係咁搶

呢度好大丫

之前有個香港人係買左太多口罩 係機場到比人截住

經經

抵啦！
我係香港人都覺得嬲
人地韓國人唔洗用咩

屎屎

yoyo

掛住你

咁快

唔開新po推舊po

當然

真呀！
要推晒1001

d人唔識黎

所以我覆左好多人，想佢地入返黎

可能佢哋忙住拍拖呢

真 我都係分左手先入黎

說好的新po呢

放開咗段感情咪？

都放左一半佢半年換左2條仔了

半年兩條仔

我個心......

過來人我都明

我同左手拍

咁我溝你

你又唔開

嘩 佢都被人屌到反艇了

幫你補返

開心d啦

共勉之

睇返轉頭覺得自己有啲on9宜家冇諗過個賤人

我同你拍

女神要高攀

用左幾耐時間去放低

你好叻

你係左手？

我柒頭

柒頭(A5)

俾機會你嘛

要改名了

話明我唔開

算啦 無謂放感情落啲公廁身上

一年

豬閪(A0)

叫我？改名先

又到情人節了

點會係你

我的青春

收聲

你還有我

想同大家過

小丸子

我是豬閪

你都得既

唔要同你地過

我也是

好多好野等緊你

Last seen

你靚靚

太遲了

我已經慢慢反摺緊自己

摺紙飛機杯

有心唔怕遲 我要做一個出街既毒毒

豬閪聯盟

過多排你就會知

無

Block左佢啦

你兩個咁spoty都會豬閪咩

出去食肺炎？

想摸

問你有無西屌？

問你有無鳩玩？

打返場友誼賽

欣宜都做運動啦

你打下

比你碌鳩佢玩

有肉地 正呀

不了

欣宜正唔正 定cat girl正

home office成日佢就嗲足我全日好撚正

佢地訓到我返黎都唔迎接我

兩個都正 全部都要

佢都係訓全日 但係訓我大脾

睇黎要人工呼吸

訓到我抱佢黎錫冇得反抗

佢地唔比我錫

強吻啦

佢會用手推開我

可以

你地又一對

同我打

條女爹你

我迎接你

又呃

我想訓你大脾

你地互錫啦

我都想知

come on

J ed

屎忽豬連推10下

真 勁sweet

勁襯

老漢推車？

你無女架啦

我隻貓咪係囉

咁早

無女咪早d訓

睇陣netflix先

其他人呢

現實盡變幻象 如墮進一張光的網

去緊溝女

有咩推薦

準備緊心情要幾個鐘後返工

同問 最近睇完德古拉

簡稱訓教

深夜先見到你

都冇改個名

好睇？

早晨

正喎岩我

無錯呀 但出親遊客區都見到食炒價掃口罩
多得佢地 宜家一個口罩要成3000won

好睇呀 要來一份便當？

返工已經要出街食 驚唔到咁多

男主角好正

好熟，唔知邊到見過你個名

早晨呀抱抱

係屋企睇好喇

食女

佢唔so我

食飯姐

都唔係

好眼瞓 飲咗兩杯咖啡

主動出擊 問佢拎tg

飲完都眼訓

問你拎tg

我問你攞

我問你拎
利申尻up

我地好夾

Tg:fathiloveu
利申鳩up

訓醒了

豬hi
唔想起身

第5739日home office

已add

屋企停電死死氣要返 office做野

冇可能唔出錯

出錯才是人生

點解會停-.-

咁我鬧下你先

好肚餓

我買野比你食

想食pizza

洗完個頭先醒起無電吹頭

食PHD ok?

黎我幫你吹

定期保養
掛
利申有交電費

黎緊

so so so so so

保養會停架咩

大 check好似會
只係平時揀返工時間所以唔覺

想check你

得我一個返 office

唔好掛住tg唔上來推post

今日好熱

想阿你了

佢地以前果個？
我無入

熱到出汗

想陪你了
你返去叉電打機？

你地唔係互換tg？

妖 話明尻up
d tg id咁假

好似好甜

我咪又係

做野

參悟到大道理 大徹大悟

其實幾爽鐘意播咩歌都得

無任歡迎

咁乖咩

你個衰鬼

樓豬呢？

乖豬又唔鐘意？

lunch食咩好呢

有人add完就即改id

點都愛你

食拉麵

你咪試下add人

我上來r水吹就夠

人離不開 種種歡笑或顧慮
人離不開 只因真摯未變異

咁咪係，我都無

人人常歡笑

終於so我

冇tg岩岩好忙

你add到嘅都唔係我地喎

我無add人呀

75蚊得一塊肉

不嬲都有so

食左飯未

我平D

食左still肚餓

咁瘦食多啲野

食極唔肥

我aa

點解我飲水都肥

我凹

因為你係欣宜2.0

我係

我一日食6餐

我凹凹

快d推爆佢開新po啦

當你記起當年往事
你又會會如何

三餐+運動

過左去就唔好諗

一定好fit

你係欣宜1.5

襯公司無人唱返夠本

肥婆減肥姐

呢排聽......英文歌

If I could change
the way that you see yourself

咩歌黎架

now if you're gonna leave me
better run far away

Billie Eilish

我淨係聽過bad guy同lovely

我無聽開佢得呢首同lovely

我鍾意khalid

so if you're gonna love me
you gotta love all of me

推到垃圾豬開新po為止

tyler the creator

唔想阻住你同桃子談戀愛我潛先

I guess this sounds like another sad love song
ican't get over how it all went wrong

我係欣宜3.0

幫手推

留意下先

缺一不可

仲有mac miller....唔會再有新歌了

好耐冇叫過口號

準備收工

沒有暴徒

只有暴政

收6點

焦土之母

娘娘
真係好熟

收工啦仲做

又塞車訓陣先

[member]輕鬆返咗10個鐘工
早收工 開心[/member］

幾時封site呀屌

港島撚搭邊部？

逼緊西鐵

想陪你逼了

606

我都覺

我都塞緊車

你又邊部

想比你逼

娘娘

香港仔

陽光最甜

比狗拉

最鐘意譚仔呀姐沖既arm arm好

條香港仔隧道簡直惡夢
利申10年無入過去

un撚左個半鐘仲未落到車cls

有黨鐵喇
同埋係睇時間塞
住耐咗就知點避

我都坐咗個半鐘
但就落車

miss左x車要un多半粒鐘

準備食飯

老閪都等X車
冇X真係瞓醒都未返到港島

餓撚死me

真2個鐘車程

好好餸

我自願

直接瞓 唔食了

唔好咁猴擒 嚇走佢架

一直都唔知樓上係啲咩CLS對話

嚇走左lu

乜咁突然番黎呢道

佢地係到互flirt 好快就約出街見面架啦

等你好耐

怎麼了baby

花生價格持續上升

都無人上水

現貨供應

吹下水冇問題掛

攬攬

接住我個肺炎

聽講情人節個日kiss就會有抗體

你地約左星期五未

等你約

Bye

分手啦

冇一齊過

你地一齊啦星期五

心都碎了

痴返埋

我係咪miss左d咩
利申 無追po

無事嚕

Miss左咩

有冇搶口罩

你呢

無 有幾盒
利申沙士果陣用落

屌 終於放工啦

桃子同經經要一齊了

好似話唔好用？

BB hi

我繼續單身🐶

你係

勁過和牛

我叫豬閪

豬hi

正過牛歡喜

都十幾年

Gphone個啲

冇留意 買左盒好過冇

好過無

你咁叻買到

唔係會過期嘅咩

我屋企人買咋

想識你屋企人

原則上無過期問題

已經做左我屋企人

我取消左東京之旅

航空公司冇話改得機票 咩都冇得取消唔封關就照去

遊玩時開心一點

不必掛念我

平身

手信

有咩game好玩

起身喇

算唔錯 結局幾凄美
短短3集 一日可以睇晒

咁睇得過喎。好唔鍾意勁多season嗰啲，又要我追，跟住又停播

一覺瞓到六點

我睇riverdale睇到唔想睇 好多季

人妖岩嗎？

岩呀

94巴絲早晨

今日好大雨好大雷，小心行事
黃色暴雨警告現正生效

追過the oa同santa clarita diet都比人腰斬左

行雷劈下啲黑警岩啦

要share?

有j同有窿嘅

好岩撚貓既天氣

係咁架咩

我啲貓今朝好乖

好似有呢啲架喎

同我一齊訓緊

你咁識玩既

西哥

好眼訓

扎醒左訓唔返

聽住啲雨聲反而仲想訓好治癒咁

識貨
落雨幾開心

落雨唔洗出街先正 要出街就不了

做野果陣會播聽 white noise 聽雨聲

冇玩過

佢地壓住會訓唔到

我都想訓

唔比出

樓豬要開post

新94巴絲吹水po(4)

一係推呢個，推晒舊post佢

佢地淨係訓我側邊

我地呢個35

你養左幾多隻

2隻thx

我都係兩隻yeah

要爆晒post

你地真係好夾不如一齊認真

分左手啦

兩兄妹

識左第個

我係兩姊弟

心都碎了2.0

你識左第個

邊個痴你多d

家姐講一講好掛住佢地

男的也好

係咪女女都嗲人d 我隻妹連痾個屎都痴住我

細佬都好嗲我媽沖涼跟埋入去訓係到玩電話嗲埋我部電話
家姐就我柯屎柯尿都跟埋我

準備去泰國識人妖

沖涼點跟

又唔幫手推

跟埋去沖涼唔驚水

在一起
在一起
在一起

極度怕水也許沖涼很難

我好少同佢地沖涼 好想攬貓掛住佢地

每日出門口都會好可憐咁望住你走

你地在一起

今日佢地好乖坐係梳化望住我離開

佢話我襯唔起佢

訓醒

我都訓醒

我呢

你兩個

我襯你唔起

有冇人知Amazon 宜家係咪send唔到黎香港

又要OT了

買咩

想join

口罩好似唔得

買p100

豬咀

咁大陣將

點會買到

你咀住桃子咪得囉

有咀冇filter

佢話襯我唔起

咀一咀先
咩毒都擋到

佢傳播肺炎

i am 毒

你本身都有肺炎

你地兩個都毒，好夾呀

你都好毒呀

我多仔

收工了
老闆要我收工

鬥毒比賽正式開始

柒頭(多仔)

一齊食dinnerok

錯
豬閪（多仔）

人在新界返緊港島

唔等14號?

A5豬閪（多仔）

你走開

心都碎了3.0

情人節

你並不孤單

豬閪（冇仔）

你約桃子

你約經經

講緊我

佢襯我唔起

我襯佢唔起

你地好夾

冇人lu

人

你是最好的

緊系

得我地

成日都潛晒水

情人節快樂

洗唔洗咁準時

祝你同桃子要快樂

又到一年一度2月13有48小時既日子

我地陪你過

呢排睇返啲舊戲 發覺高圓圓真係好靚
啲氣質真係滿到瀉

Oa我完全唔知佢做乜

溫馨提示
大家今日睇fb ig之前
記得
記得
記得
戴黑超
避免強光致盲

其實毒撚一個更開心

真堅靚

我係第2季先覺得好睇
第一季飛住睇 唔知jm9
極襯極累贅 好hippy mood 直頭覺得有鼓吹人自殺既感覺

返到屋企瞓著咗

琴晚衛視電影台播一生一世 靚到dum一聲

好難挨到去第二季喎。我都係飛住啲 飛到最後放棄

各位早晨
簽左到先
等睇韋帝今晚開新po

簽到完去溝女

因為個fd介紹我睇先比個面佢格硬飛住咁睇晒season1
仲有咩戲好睇 documentary都照殺

不快樂

有冇發現少咗好多人？

不嬲都少人

搵譚仔呀姐幽會下先

一人留守

你同桃桃姐姐

泡菜hi，韓國情人節點架

佢去左拍拖了

連登第四屆辦公室女同事收花大賽

今日又係自己一個

桃桃去左拍拖

我話出面d情侶

同你拍緊

唔洗做呀

好似香港咁 送下花 食下高級野

忙住收花

想食

你送既

西蘭花都冇呀

有拖拍？FF下就好喇
而家一個人行宜家傢俬

邊間
想join

失戀果陣我行晒港九新界咁多間IKEA自己一合試床

你宜家有桃桃了

銅鑼灣

試緊梳化 然後瞓著咗

d人心諗
呢條單身狗真慘

巧軟

佢唔要禾

多唔多人

想唔想要

不知幾enjoy瞓覺

港島人活躍範圍都係港島

都幾多情侶
成班冚家產攤晒喺床上面

想

去食下IKEA熱狗先

我黎喇

想join了

爆左po去邊

你join桃桃

食肉丸

990
@韋帝

冇乜 睇完Witcher之後都冇追其他

豬閪(開po專員)

你放工喇咩？

新出咗隻薯餅熱狗

last day左了

留名睇1001